將軍澳有無人行街

街坊們出黎刺激經濟啦

推！！

有

東港城？

爆谷

好

有無其他街坊！！！

到左

好似好多人都係行街食野

係 dllm

好癲 同銅鑼灣完全兩個景象 （岩岩係銅鑼灣散翻黎）

好似完全無事咁樣...

係 岩岩cwb返黎 dllm平行世界

去東港城啦

推東港城

好似話1830和你sing？

推！！！

推

推！

東港城1800 集結！

一齊六點 十八區商場集合！

六點集合！

gogogo